想做個統計，你哋究竟有幾多個異性朋友？

0
1或以上

利申：0

0

BBG

呢 d post都見到豬豬

拍拖前：1+
拍拖後：0

佢地以為自己有當我係朋友

冇啊屌

4

紅巴

用1同0嚟比咁好有人都有

其實點定義先
成日約出嚟先計
定係晚晚都吹水有聯絡都計

突然覺得自己好威
有1個

間唔中有聯絡都計

以前都叫有同啲女仔講下野 而家變左0

連登有冇咁多人有異性朋友

一個都無其實要檢討下

真心朋友 會傾心事
知道自己啲唔會周圍同人講嘅傷心事
定期約出嚟聚
Whatsapp好少野傾
見面冇deadair

性格爽郎似男仔 唔八婆bitch 格

點檢討

算啦，有無唔係重點，重點係即使有十個都唔會係我，全部都話我好人，好適合做朋友

做朋友好過冇呀下話

2..

48個冇異性朋友

冇呀

平時係咪粒聲唔出or成日得罪人

0
但唔信有純友情

唔係

即刻正皮

2個

有異性朋友又點
都冇女朋友

有異性朋友都唔錯

圈子無女仔？

冇

冇J嘅兄弟啫
正常對啲女好似男人咁相處
唔會識唔到

我就係識唔到

我同性朋友比異性小好多
有冇人係咁

玩交友app囉

不了

加油
不過人愈大愈難識朋友
唔好上連登喇
而家落街走一轉識朋友啦

冇錯
我而家都覺得好難搵到啲啱嘅人做朋友
不論男女都係

有冇機會正評多過負評

就嚟200負皮

0
但我係基佬

Same

有女朋友，不過異性朋友一個都冇

我同性朋友比異性小好多wor 即係異性多過同性

睇錯左，同你調轉

咁你女朋友點識返黎